有無人試過追內向斯文嘅女仔

咁文靜同斯文嘅女仔應該係咁多女仔中最難捉摸同最難追嘅完全無從入手

有無人分享下經歷

利申靚仔毒撚

直接問佢幾錢Q

你追既定義係咩先，點叫追到？

利申 未試過失敗

約佢去百佳，之後做咗我男朋友。

tips: 先去7仔買催情朱古力。

哪我條jer呢就30cm有冇得諗諗佢呀

咁樣